等習近平帶領既共產黨倒左台之後我會爆多一單共產黨機密

絕不走數
點解一定要習氏共產黨倒台之後先可以爆呢
因為呢單機密係直接影響習近平可唔可以做到死為止
一爆撚左出黎，想習氏政權倒台都難

唔係共產黨免費派華為手機比黨員，洗黨員腦叫黨員遠離iphone 呢d 碎料呀,係真係核彈級，影響中國命運既機密呀

唔好索野

等樓主死撚咗之後我會爆單樓主老母嘅機密

爆咗死老母

唔爆死全家

呢單機密爆左出黎，對接替習近平既下一任共產黨員有一定影響
但如果係成個共產黨倒台，對新政府係零影響
就好似64同文革咁，你都唔會入新政府數啦
總之絕不走數啦
單小兒科碎料我都可以忍到大半年先爆
呢單核彈級勁料我係一撚定會忍到習帝倒左台之後先會爆

習主席看錶

留名觀察樓主幾時消失

拉普拉斯之盒？

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物…...